<Blog>

<date>31,July,2004</date>
<post>


       
      今天是星期五小週末, 也許是下班衝太快... 鑰匙悠遊卡提款卡全放在公司~ 等到想起的時候人已經到達東區啦!! 今晚預定行程是東區泰式料理吃到飽, 然後好樂迪狂歡... 沒帶提款卡怎麼辦阿?    好家在, 好同事姊妹Lynn還在公司裝忙, 而她今晚的預定行程是 VS or MOS , 於是理所當然的請她幫我帶在身上, 看看可否在外頭碰面~ 萬萬沒想到~~就是我忘了帶東西才會有今晚的新行程...  時間晚上10點, 聯絡Lynn後發現她已經到家了, 她沮喪的說也許今晚不會出去了?? 真是令我小訝異... 於是我到她家拿回我的東西, 看到她似乎心情不大好...回到車上的我有點不忍心放下好友獨自孤獨~ 便請他們自行去唱好樂迪, 回程再來接我~ 回到Lynn家的我(還順便帶了瓶她喜歡的豆奶以示安慰), 她興高采烈的說 : "好阿那我們去MOS吧!!!" 我 : "阿你不是心情不好??" 她 : "那有阿?? 走啦走啦~~" 我 : "........................" (當場覺得自己像白痴就對了)  與她朋友聯繫後決定是去Luxy.. 這間我是第一次去~在同領百貨Starbucks旁右手邊, 買票後有個專用電梯可直達, 由於她朋友有訂包廂, 算過人數後只能再免費進入一人, 於是流淚的一人一半付了$350.. 嗚~~  跟其他的pub相比, 這間的花樣算很多~~ 一開始有兩個辣妹在台上跳舞帶動氣氛, 然後脫去上衣剩下bikinni~ 緊接著是吧台的Bartender們耍火瓶, 就看到一堆飛來飛去的火酒瓶在空中...耍著耍著還有情侶按耐不住跳上吧台..火熱的扭起黏巴達, 全場更是high到最高點...再來是兩個外國妞穿以前日本流行的超蓬鬆毛毛襪, 因為腿有點粗..弄得活像兩隻古代長毛象在舞台上跳嘻哈..  諸如此類的花樣啦等等等...  後來認識了一些新朋友, 並拿到一張名片..   基本上~ 今天整體的感覺還不賴, 還有個感覺蠻abc的男生搭訕問我要不要喝酒, well, 算是今天的一個小插曲啦.. 拒絕了之後想了想有點小後悔, 外型還頗優的.. 真是送禮自用兩相宜哪... 早知道也應該照顧一下好姊妹lynn的~ 嘖嘖嘖.. 千萬別起了色心哪~ 善哉善哉~ 呵呵  票價：晚上11點以前入場NT 400 以後NT 700 地址：台北市忠孝東路四段201號5樓（同領大樓） 電話：(02) 2772-1000　 訂位：0955-904600　 網址： urlLink http://www.luxy-taipei.com/      
     urlLink ~看個內容 
     

    
</post>

<date>31,July,2004</date>
<post>


       
      The weather is way too nice!!!  Today we’re going to have a BARBECUE at beach of Wai-mu-mountain for celebrating Chi-wei and Agi were leaving the army!!! Although it was happen two months ago. :P  They prepared lots of things to eat, and invited several friends to the come. It's really a right day to come!!! The ocean is so blue and sun is shiny~ I love ocean!!! I love blue sky!!! I love Bikinni!!! (but no one wore it...) ~~sigh~~  Well, beach volleyball was so different from indoor volleyball, it's really hard to jump and hit the ball in the way you expected, besides, the blood of my right hand sonly getting black. :'( It feels like I have never played volleyball before! (...Maybe twice la) But I'll get used to it, anyhow, if I'm to play more often. In a hurry, I give up this thought cuz my hands are getting more and more hurt~ terrible~  They are Mimi and Dudu,  **Mimi is female**    **Dudu is male**      They could be really good modle, right??     
     urlLink ~看個內容 
     

    
</post>


</Blog>