<Blog>

<date>21,June,2004</date>
<post>

    
         jauh sudah aku berjalan rasakan pahit rasakan manis rasakan gelap rasakan terang  sampai ku tak tau jalan pulang tinggi aku terbang semakin tinggi lewati awan hampa udara hingga ku lemas hingga ku jatuh tapi aku harus bertahan hidup  tolonglah... tolonglah... tunjukkan jalan ke rumahku tolonglah... tolonglah... beri udara tuk nafasku  siapa yang akan menolongku pegang tanganku bawa ke rumahku rasakan kasih rasakan sayang hangat pelukan hangat kecupan ada teh hangat dan roti bakar bantal yang empuk kasur yang lembut  ada larangan ada aturan tatapan mata penuh curiga gorden yang cantik dapur yang unik dan anak kecil panggilku: Ibu dan seorang pria ucapkan salam: Slamat Pagi  aku jadi rindu rumah   ==== thanx for oppie who's written this song 
    
    
</post>

<date>18,June,2004</date>
<post>

    
       once upon a time when the sky was covered with blue once upon a time when the sun was smiling too we're just common people with an ordinary look we're just common people with an ordinary love and once upon a time, when he broke me up   ...remind me last year, when the love has gone  
    
    
</post>

<date>17,June,2004</date>
<post>

    
       how do you treat your pride for being a trusty personality?  refuse the authenticity hide the fact and forget the past if you do that, you killing yourself  --> from my milist:  Pertanyaan 1: Jika Anda mengenal seorang wanita yang sedang hamil,yang telah mempunyai 8 anak, tiga diantaranya tuli,dua buta, satu mengalami gangguan mental dan wanita itu sendiri mengidap sipilis; apakah Anda akan menyarankannya untuk menggugurkan kandungannya?  Pertanyaan 2: Sekarang adalah waktunya memilih seorang pemimpin dunia, dan keputusan Anda berpengaruh besar terhadap keselamatan dan kesejahteraan dunia. Berikut adalah fakta mengenai ketiga calon tersebut :  Calon A: Dihubung-hubungkan dengan politisi jahat dan sering berkonsultasi dengan astrologis. Punya dua istri muda. Dia juga seorang perokok berat dan minum 8-10 botol Martini setiap hari.  Calon B: Dipecat dua kali dari kantor. Selalu bangun sore hari. Pernah menggunakan narkoba waktu kuliah dan minum wiski setiap sore.  Calon C: Dianggap sebagai pahlawan perang. Vegetarian,tidak merokok, hanya sesekali minum bir, tidak pernah berselingkuh di luar perkawinannya. Siapa di antara ketiga calon ini yang akan Anda pilih?  Putuskan baik-baik.................................... Setelah itu, turunlah ke bawah untuk melihat jawabannya sebenarnya.   Calon A adalah Franklin D. Roosevelt Calon B adalah Winston Churchill Calon C adalah Adolph Hitler   Sekali lagi sejarah mengajarkan untuk tidak menilai orang dari penampilan :-)  ... dan oh ya, jawaban untuk pertanyaan nomor 1 tadi jika Anda menjawab Ya, maka Anda baru saja membunuh seorang Beethoven... :-)  
    
    
</post>

<date>15,June,2004</date>
<post>

    
       don't know where i should stand now  he changed his email on friendster yes, he did 
    
    
</post>

<date>12,June,2004</date>
<post>

    
       we'll never know how sweet the sugar if we're not taste it and we can feel the sun is hot with no touch the surface of sun  but, what should we do if we want to feel the rainbow? 
    
    
</post>

<date>05,June,2004</date>
<post>

    
       God, who's the lover? what kind of love? where is the love? when love has fall? how will love come?  i'm knockin' your door to ask that, 'coz somebody with love from norwich has knockin' my heart 
    
    
</post>

<date>03,June,2004</date>
<post>

    
       Tuhan, aku takut tidak bisa mengetahui apa yang ada di balik cinta? 
    
    
</post>

<date>22,July,2004</date>
<post>

    
        happy birthday my father    silly&nbsp;me 'coz i'm crying before i call&nbsp;his phone&nbsp;to congratulate him  we have a unique relationship between father and daughter   miss him much     
    
    
</post>

<date>13,July,2004</date>
<post>

    
       i want somebody to share share the rest of my life share my innermost thoughts know my intimate details someone who'll stand by my side and give me support and in return he'll get my support he will listen to me when I want to speak about the world we live in and life in general though my views may be wrong they may even be perverted he'll hear me out and won't easily be converted to my way of thinking in fact he'll often disagree but at the end of it all he will understand me  i want somebody who cares for me passionately with every thought and with every breath someone who'll help me see things in a different light all the things I detest i will almost like i don't want to be tied to anyone's strings i'm carefully trying to steer clear of those things but when I'm asleep i want somebody who will put their arms around me and kiss me tenderly though things like this make me sick in a case like this i'll get away with it   (depeche mode) 
    
    
</post>

<date>06,July,2004</date>
<post>

    
       welcome back in my real world, checking my email and found a message from my buddy...   day... dalam proses gw mencari foto gw yang top buat  friendster...gw melihat foto2 yang jaman  dulu,ngeliat loe pas mau keluar dll.....setelah  gw pikir2 kita emang ngga pernah bikin foto  berdua gt ya....gw jadi inget tiga tahun lalu  waktu eloe slalu datang training dengan waktu  yang pas banget dan gw terheran-heran kenapa juga  loe maksa masuk HR secara Job loe jg dah lumayan  ( bandingannya ma gw yg jobless )hehehehehe....... such tough time ya waktu itu, gw suka kangen lho  ama anak2 angkatan pertama...ngeliat banyak yg  berubah disekitar gw dan kdg gw ngerasa jalan  ditempat.......mungkin salah satu penyesalan dlm  hidup gw ketika ga dtg ke perpisahan loe ama  anak2....:( but i'm sure that we all have our own destiny  right ??? gw blm sempet minta maaf ya ama loe karena  mungkin aja selama sekantor gw sering ngebete-in  loe ( secara tak sadar tentunya hehehehehe... ) good luck day.....c u around   nb: btw wish me luck ! :)  --------  i never lonely in my loneliness 'coz God always remind me 
    
    
</post>

<date>11,August,2004</date>
<post>

    
       a journey had a destination eventhough i don't know where i've start and where i have to go  am i lose something?  
    
    
</post>


</Blog>